情緒勒索

我真係頂唔順要爆

「你破壞咗我嘅人生
成世仔最後悔同你一齊」
「不過你呢啲臭雞冇人吼㗎
同我散咗你咪洗旨意嫁得岀
我拯救咗全球男人」
「可唔可以唔好走啊
我會改㗎啦 俾啲時間我」
「你試吓講分手
我即刻跳樓前 將你所以相把上網
攬住一齊死」
「我宜家即刻上嚟你屋企 你開定門等我
將你啲唔見得光嘅嘢講曬俾你屋企人知
等佢地知自己個女有幾淫」
「臭雞日日打扮 暪住食仔啊？」

屌你老母冚家鏟精神病日鳩日情緒勒索
一齊半年都厭長
宜家間中痴撚線發癲全日無間斷133打嚟
搞到我好撚有陰影唔敢再拍拖
聽到電話響就好精神緊張
一有奇怪ac想follow ig就block
大佬真係好辛苦

只能說遇人不淑

報狗 轉電話

連續幾個拍拖對象有問題
對人要求唔高淨係想要個正正常常
我攰啦 連拍長少少嘅男朋友都冇
見個個朋友都上曬水 我都好擔心
冇曬心機拍拖揾另一半

分手啦

報狗有用就做咗
因為工作關係短期內冇得轉電話
真係好崩潰

已經分咗半年 仲不停騷擾我

咁都係你有對野唔好je 人地咁珍惜妳又唔理人
佢有講錯妳咩？

大我啫佢明知我唔會心軟
我希望佢快啲揾到個同類忘記我

不過佢最痴線係嗰陣迫我驗性病
證明我係處 嗰陣就真係陪佢癲
洗成萬蚊驗咗幾次
佢唔信個報告結果先搞笑

自問專一 冇做過對唔住佢嘅野
佢有精神病係事實

仆街磁石

其實佢係咪有精神病，狂燥症/燥鬱症之類？

小心唔好刺激到佢+盡量少接觸為妙，
同信得過既家人朋友報備一下呢個人既事，
佢成個危險人物咁款

身邊多唔多正常男仔?仲有時間 唔好放棄住

就咁聽落 死左對大家好

有精神病你都夠膽痴埋去

肥仔可以嗎

想死 我已經俾佢搞到焦慮症

我知啊我成家都知佢有幾痴線
我試過分手前佢喺條街度發脾氣
捉住我對手唔俾我走 然後我成功逃走咗
但係返到去發現對手瘀晒

好彩最後佢肯去見社工
不過就算個個禮拜見作用都不大
因為佢keep住騷擾我
每次騷擾我 我都要搵社工跟進一次
我覺得個社工仲慘過我

冇啦身邊識咗10幾年嗰啲
有feel就有feel 冇feel就冇feel
呢個Ex仲要係返實習
識咗一段時間先一齊
搞到我真係唔係好夠膽再拍拖

係處又點唔係處又點？
就算係男女朋友 個身體都唔屬於對方

同埋唔係處都唔一定會有性病㗎喎
驗黎做乜

我真心唔係咒佢
但係佢係咁煩住我
我都有呢個念頭
分咗手就新生活啦
點解仲咁執着 痴撚線

一齊之前唔知㗎
係一齊之後佢先同我講
真心唔係歧視精神病人
但係唔係人人都可以承受到情緒勒索
而家都搞到我有焦慮症

屌你老母我呢個ex就係肥仔嚟㗎

情緒勒索係唔岩既，

不過你幾任都係咁既話，你會唔會都幾傷人果d黎。

因為你未搵到我

我100kg 無事

如果同依d另一半一齊真係會搞到好大壓力
有冇試過真係狠心完全唔覆佢咁？

我之前嗰啲ex係未玩夠
岀軌俾綠帽我戴
當我係試拍拖嘅對象
我唔可以講我自己絕對冇問題
我都有反省
但自問已經好每一次醒醒定定
都係咁真係我唔好彩

總之以後小心d啦，
要識得點樣安撫人先可以好黎好去。

有d人無乜同理心，鍾意你就對你好好，一想分手就冷淡果斷，
過程中無乜溝通，無乜嘗試過解決問題，
無乜俾對方落台階，可能佢根本唔知發生咩事，
覺得太突然，你太狠心，咁真係好hurt人。

渣男磁石

1. 要跳樓咪由得佢，唔通24小時mon住佢會唔會跳？
2. 拍拖既嘢，睇開d，一齊開心咪得。人地可以鍾意你，亦可以鍾意第二個，結婚都可以離婚。

圖呢

喺都要識埋啲公屋仔，揀錯人咁咪一世

貼條癲佬上嚟啦，造福世人

咪就係你做人冇要求出左問題
狗屎垃圾放入口然後話D野唔撚好食

就好似
點解咁撚肥, 你食野求撚其咁

呢排骨仔呢

同情絲打

你選擇發展對象時出左問題

唔知連續打幾多個騷擾電話就算係騷擾
可以報狗

好慘 遇着呢啲痴線佬真係好危險

咁佢其實都好迷戀你
中間經歷咗啲咩？搞到由好 sweet變到依家咁

一個半個都可以話唔好彩
幾個都係咁 會唔會係你識男朋友個選擇有咩問題？
不如試諗下咁樣下一次拍拖會好d

幾年前都試過 個陣好唔成熟

果斷分手
呢種痴線佬唔飛佢，遲早變陳同佳殺9咗你

幾個都係既話, 好明顯係樓主容易比呢d人吸引到

樓主 你要相信你值得更好的人
希望你快d遇到

分手嗰陣講得好清楚
分手後亦冇再覆佢
之後都交咗俾社工跟進
壓力一直都有 亦解決唔到
例如間中打嚟都算 但一打打足全日
雖然較咗勿擾模式 逢133打嚟即cut
但搞到我好驚電話響
一響就無啦啦扯蝦抖唔到氣
真係好困擾

一定要狠心斬清，唔好拖拖拉拉，記住錯嘅唔係你

唔係啊
佢每次發脾氣我都忍
但我每次都會好理性同佢傾返個問題
我想佢冷靜 佢就愈發癲
試過有肢體衝突 我根本反抗唔到
我好驚佢 因為唔知佢會做咩岀嚟
亦有同佢預告過我再係咁落去冇辦法再一齊
我已經冇講我心底好驚嗰浸
唔想hurt佢 已經俾足面

咁似我個ex個舊男朋友
我個ex一路唔理佢最後就無野

求個天跌個好男人俾我遲啲真係冇所謂
但一俾就俾最好我嗚我好辛苦

真係慘

呢啲野我明吖 分手後我真係冇理佢
但佢唔明先係最大問題好恐怖

唔愛都唔需要毁掉佢嘅人生
我唔想做埋啲嘢同佢一樣

其實點先算係好男人

唔關事正如我ex浸過鹹水咪又係咁食古不化

通常都係咁
一開波覺得對方好好乜都做足
但明明身邊人都覺得有問題係佢自己唔覺

都係嗰句
唔愛都唔需要毁掉佢嘅人生
我唔想做埋啲嘢同佢一樣

垃圾磁石
由撚得佢地自殺就岩

我都唔想有呢個諗法
但諗返佳仔件事 個心真係寒一寒
好彩斬攬斬得早

絕對明白 樓豬情況
要幫手出聲

但啲人成日話港女要求太高
自己有幾多斤両自己知
所以真係好矛盾好難拿捏
咁有時候真係要存心呃你
真係一齊先知

我ex又係有情緒病抑鬱+ 狂躁+酗酒，一齊咗幾年頂唔順帶佢去急証室睇精神科。

同佢睇醫生前要解釋比佢阿爸媽知點解要睇醫生、解釋比佢屋企人知都攪到想死，好在最後散咗

唔關身型事啦高矮肥瘦都可以唔正常

我淨係想諗方法解決個問題
搞到焦慮症要食藥好辛苦
雖然話副作用好少 但係本身腸胃就好差
食咗藥成日都反胃嘔同肚屙
本身已經好瘦 宜家仲瘦咗好多
醫生都係話要解決恐懼嘅來源先最實際

唔想做佳仔女朋友2.0

可以點喎啲人成日都話港女要求好無理
我真係攞唔到平衡
同埋我諗住同發展對象
都識咗一段長時間先一齊
應該都冇咩問題呀嘛

搵咗跟進開嘅社工傾
發現報驚冇用 因為只係備案
佢要實際啲做咗啲嘢
例如佢將我嘅私隱係網上面公開
我先可以報驚處理同埋告佢
即係話我所有瘡疤要俾人揭開晒
先可以解決到個問題
屌

最慘一齊前唔知佢係咁

我都係咁
結果ex都係情緒勒索撚 cls

其實唔關迷戀事
而係佢有疑病症
身體出咗任何問題佢都會覺得同我有關
最近佢身體出現咗少少問題
而我嗰半年因為讀書環境轉變
同成日因為佢覺得好大壓力搞到成日都病
所以佢好直接就覺得關我事
屌啊 驗到驗咗幾次身
我都證明咗自己清白 冇傳染病冇性病嗰啲
佢都仲係咬住我唔放

其實我反而想知
究竟可以點試到個男仔係正正常常
唔係痴線佬

我唔知你個ex 幾歲
希望佢明白勒索完對件事未必好
反而變得更加衰
大過仔，揀左拍拖就要負d責任
阿女，我支持你

唔識睇人，冇計

除咗果斷斬欖 冇其他嘢可以做
恭喜脫苦海

依家會小心啲唔會亂信人

屌唔好講2019已經係最黑暗嘅一年
而家去到2021 冚家剷陳同佳仲未過台灣

死心吧，佢唔會過去

又唔可以話呃嘅有時拍拖都係呃呃氹氹嘅啫
但係嗰種呃呃氹氹係為咗當初一齊
定係本身個人係咁真係好難分

叫個天唔好咁痴線比我遇到咁多痴線佬先
我淨係想認認真真拍拖 唔想搞咁多嘢

其實好易分
呢類人特別鍾意乜都all in, 付出好多咁
情緒起伏大，但啲原因會講到係因為自己好愛你
講嘅嘢好聽，但唔符合行為，eg話最愛係你，但畀你發覺佢私底下有同其他人曖昧

最好方法係用對眼睇佢做嘅嘢，唔係用耳仔聽佢解釋

我真係斬清晒㗎喇
本身個人都比較理性
知道同呢啲人糾纏落去
只會越嚟越危險
但係佢一直咁樣騷擾我
我都唔知可以點處理
所有可行嘅方法都試過

深入了解

好彩最後冇嘢啫
我比較驚嘅係因為佢知道我屋企地址
佢搞我唔緊要 我驚佢傷害我屋企人

精神病真係好煩

大家都係讀同一個系 雖然唔同學校
不過大家都好多興趣將來想做嘅嘢都好似
以前就話因為拍拖咁樣會大家好多話題
但係我而家真係好撚驚將來做嘢會撞返佢

我都想知

記撚住啲red flag 啦

認真，你分析吓啲痴綫ex佢哋有咩共同點，
記住記住上返嚟share 幫吓啲絲打同時俾巴打反省吓

咁又唔係喎
因為我哋係一大班人相處
我都有問過身邊啲人
只係大家冇諗過佢原來底嗰浸係咁

我都想好來好去嘅真心祝福㗎
只要佢唔好再騷擾我就得㗎啦

嗚連登有愛！

佢有無上連登??出入小心d,呢d 痴線佬真係乜鳩都做得出

我冇你咁好心同咁有恆心
當初見社工只係為咗修補我哋段關係
但後來我發現原來個問題唔係我度
好彩個社工都肯跟進佢嘅情況
佢都肯去見 不過我覺得作用不大

如果你啲朋友唔知你地2個人嗰陣點相處，咁唔知都唔出奇
我意思係知道你地2個人嗰陣係點嘅朋友

其實都咁大個人
有啲咩嘢咪攤出嚟講
情緒勒索真係好撚戇鳩
情侶嗌交都係講個和啫
冇話要邊個贏
但如果每一次甚至長期都係咁
其實係人都會癲 我意思係我

唔感情勒索、煮嘢叻、學問極高、流利英法日德文、靚仔算高（181）、有荷蘭血統、玩Day trade一早可以財自、32歲、可以帶你移民去台灣同澳洲

有冇興趣交往

你大獲了，同個痴線佬拍拖手尾長，rip

早走早著
利申：俾人勒左9年
分完手都抑鬱左2年先好番
最青春嘅時間浪鳩費晒

多謝
從來拍拖都係終身學習
愛嘅反面一定成恨
不過可惜唔係人人都明白
我真係從來都冇諗過
之後自己會咁驚拍拖

反而係覺得究竟有啲咩位
可以試到個對象係正常

究竟有咩人係信得過
唔通剩係得自己

呢個都幾值得參考
不過就唔係太適用啲黐線對象
我宜家係擔心遇到痴線對象多啲
始終係渣男嘅話都可以容易啲斬欖
但係痴線佬真係好似而家咁樣斬唔斷

可憐人必有可恨處

識咗年幾兩年
唔通要識足10年
日日對住先可以一齊咩

我真心唔係歧視精神病人
但唔係人人都可以應付到

好吖好吖
過一排睇吓情況冇咁嚴重就打篇文分析下

其實幫佢含下啦

試下初期嗰陣延遲滿足佢想要嘅嘢
唔係話吊高嚟賣
但例如佢約你，你可以話呢個星期唔得閒，睇下佢反應先，再suggest遲一個星期
仲有當然就係扑嘢唔好咁快應承，話想個mood啱啲先

呢類恐怖情人本身eq低，好難接受delayed gratification, 乜都心急衝動，要即刻滿足自己欲望，所以先會你一唔如佢意就恐嚇你

另外可以試下有啲無關痛癢嘅位去拒絕下
eg話食甜品，你話唔想食
睇佢會唔會尊重你意願，定係會死lur
唔好理佢用咩理由，例如話想見你耐啲呀唔捨得
一個正常又成熟嘅人，通常係會想了解下你點解唔想，或者尊重你今次決定，下次先再試過
但恐怖情人唔係，佢地係點都要事物跟自己意願，好難接受被拒絕

會好小心
起碼唔會咁蠢自爆先
因為我都係借朋友AC用
你見呢個AC原本岀文有巴有絲
就知道其實係大家share用
我都係第一次post文上嚟

都係嘅

巴打你係咪嚟派膠㗎

都冇得講後唔後悔 因為都上咗賊船
祝我好運啦唯有

Sorry樓主介唔介意講下自己幾大

絲辛苦晒但至少你而家係自由嘅

就係我嗌交嗰陣太冷靜

依家啱啱分手個幾月
暫時佢未有你個個咁癲
但都有類似咁上下經歷
完全明白有幾恐怖
早知遇著個癡線既當初就唔好一齊啦

大家都係基督徒

.

真依家諗起佢講啲嘢都覺得on9

聽到都覺得sad
Take care

大你

唔感情勒索、煮嘢叻、oxon + yale grad、流利英法韓文、靚仔算高（181）、有英法血統、 職業兒子 出世已財自、23歲、有綠卡,BC,AUS,FR passport+物業 可以還遊世界
有冇興趣交往

非處冇資格要好男人

其實都係
又唔可以話冇人可以信嘅 不過自己諗多啲 理性啲
雖然佢仆街 但多得佢令我成長咁多 祝佢快啲有報應

大你

唔感情勒索、煮嘢叻、oxon + yale grad、流利英法韓文、靚仔算高（181）、有英法血統、 職業兒子 出世已財自、23歲、有綠卡,BC,AUS,FR passport+物業 可以還遊世界

樓主有冇興趣交往

咪on9啦 你自己係咪青頭先

小熊來電可以block哂133

真

係

如果連你自己都唔知心目中嘅好男人係點
咁你點判斷你嘅對象係咪
到頭來又係要拍完拖先知 然後又比人hurt
我明白好多男仔拍拖前拍拖後都兩個樣
但我相信依然有一啲特質可以幫手過濾一啲恐怖情人嘅
例如 有同理心 邏輯好 愛屋及烏 理性 等等
雖然到頭來遇到咩人都係因緣際遇
但都希望盡人事去降低一啲受傷害嘅機會
祝你下次抽到你想要嘅SSR啦

其實有啲嘢真係一齊咗先知
我淨係想過新生活
好多之間嘅問題其實已經撇清咗
但係好似只係佢情感上未move on
覺得我同佢分咗手
之後我都唔可以同其他人一齊咁

性都係溝通嘅一種
但係無論係邊種形式嘅溝通
永遠愛對方多啲嘅都會被牽住鼻子走

遇到恐怖情人真係會癲
佢未癲我已經要入青山

你而家要做嘅係千祇千祈唔好畀任何反應佢，係任何反應
呢個程度佢好明顯自身都有啲心理問題

我覺得佢好可能mon 緊post，你留意吓你開post 後佢有冇更痴綫

如果佢做咗啲咩舉動係報得狗嘅就唔好等喇

期待你篇文

PS 痴綫ex 如果你睇到呢篇嘢
唔該照吓鏡睇吓你自己變成咩樣

多謝絲打(?)

唔好玩我啦巴打
家陣仲係活喺騷擾嘅陰影之下
我連自己嘅對象會唔會介意呢啲
會唔會企喺我邊都未知

我個ex個舊男朋友都知佢地址 最後都係唯有個男仔自己睇開 應該唔會hurt你屋企人? 定有前科

「除咗我，仲有人會愛你咩？」
呢啲說話聽到都覺得un耳
唔明點解有啲另一半會講得出口

放番佢張相上網 平衡番

轉電話號碼同mailbox應該會好多 裝電話app block 133同唔聽未知來電
I know that feeling sis

係囉 不時不報 希望只係時辰未到

我本身電話都可以block到133 thx

最後佢飛我早走早著都開心

你一齊左就知其實應該早走早著
我係分手先知
依家希望佢會move on到，放過我

我而家直頭想停用
但係我亦都唔希望
因為佢而改變我嘅生活模式

中咗一半 只係自己以前平時太縱佢
乜都就晒佢 所以自己唔係好覺

通常都係自己條底線越嚟越低，但自己唔覺

我冇停用不過佢唔會敢亂嚟啦
再煩真係post上嚟公審

其實你頭先講所有特質
佢係全部都有所以真係冇樣睇
我都希望可以盡快解決唉

可唔可以報名

係啊屌
屋企人雖然知呢件事
一直都好support我
但係我嘅憂心一直都有

呢啲係要報狗喎

block柒佢 將電話較做所有無來電顯示既電話都拒接

其實佢唔知我有用連登
呢個AC都係借返工同事的 可以放心
其實分手講得好清楚 之後都冇回應佢㗎
但係佢諗唔通我真係冇辦法

佢試過對我有肢體暴力

如果呢個世界死晒所有男人
我都唔會再揀佢

佢可以毁掉我嘅生活
但係我唔會做返佢對我所做嘅嘢
我唔想變成佢一樣

呢個好明顯係manipulation
好可能係 narcissist 要好小心

冇辦法轉電話因為返緊工
冇上嚟公司已經好好了

竟然係佢飛你呀唉真係好黐線啊

檢討下自己

其實頭幾個月就已經知
但呢個問題拖咗好耐
所以一直先分唔到手

係呀已經掂到落原則嘅問題
而且係平時日日都喺度侮辱緊我
即使唔係嗌交 真係好撚恐怖

大哥你條件咁好 洗撚係連登呃蝦條咩

其實我已經不斷比緊下台階佢
但係佢好似感受唔到咁
我冇絲打咁有勇氣post出嚟公審佢
因為連登文化一定會話女人係臭雞
就算係冇做過都好

其實而家都幾有陰影
唔係高竇 但係拍拖會比以前更加謹慎
我覺得隨時嚴過美國出綠卡
自己又唔係特別好
無謂晒咁多位巴打嘅好心啦
我上嚟主要都係呻㗎咋

wow urs reli crazy 要報狗la

諮詢過社工 講話報驚係冇用的
要有實質侵犯行動先可以立到案

所有途徑都block晒㗎啦
但間中一日成千個冇來電顯示
都幾得人驚

好男人你睇唔上 衰男人你先覺得吸引 關個天咩事？

講撚到咁有條件 仲會買剩貨咩 on99

Agree

咩 intern?

肥柒毒岩唔岩

咁痴線 真咩
初頭識果時都feel唔到個人癲癲地？

條友咁癲 轉電話走唔甩
相呢d野 佢要爆既話真係冇計 只能怨自已冇帶眼識人
佢講得出爆相其實都已經好癲, 你點會想去傷害一個你真係愛既人 佢自已都推緊段關係入絕路

社工話報警冇用, 就咁去報係冇既, 但聽過有心理醫生報告證明係佢搞到你有乜乜物物心理病係可以禁止佢再做呢d行為 冇研究過

不過個人覺得你首先要斷晒所有佢搵到你既途徑(轉電話), 同定屋企人大約講下比佢煩住有可能癲到上屋企搵你

唔係可以直接block冇來電題示既電話咩
我部iphone得

講真幾任都係咁
樓主自己都應該有問題

樓主個名

佢肯去睇？

為上岸而拍拖
你都係等做老姑婆啦

好救命!!!

我明 係精神病黎 我折磨左幾年

會係點勒索？

碌鳩係咪好細

反省吓點解嗰啲說話會勒索到你
If 你一早當佢有病

講到咁困擾
轉個電話，轉個ig名呢啲有幾難呀
工作關係都係藉口啦 建立過有幾難
講話廢事因為佢而改變自己嘅生活模式 根本對你無幫助

多過一次就唔係巧合
一隻手拍唔響 自己檢討下先再拍拖

佢要搵到個岩channel嘅拍拖唔係大家都辛苦

一個半個就話姐
幾個都係咁就真係眼光問題

連續幾個有問題就唔係對方有問題而係你有問題啦

同你講 社工唔會教你
屌撚7佢！
收返起你啲溫柔細心
打成千次明顯係想攻擊你啦
你可以做嘅係反擊 最好就搵我扮你男朋友麻包袋佢

拍拖前後可以係兩個人，只能講句祝大家好運啦

屌你啦 收返起啲溫柔細心畀下個啦
對自己好啲 咪講埋晒啲衰嘢

我意思唔係話連續遇到幾個痴線佬
係啱啱呢個Ex先係痴線嘅
其他都係因為佢哋未玩夠戴我綠帽

報驚冇用

其實我有主動追好男人
但有時候佢哋收唔到我嘅signal
然後大家都不了了之

因為佢覺得我唔信佢佢係痴線

肥七毒都可以係黐線佬

佢真係冇異樣
唔係我因為愛情而蒙蔽咗對眼

觀點與角度啦不過po上嚟遇咗會有人咁講
但點都有客觀分析既人嘅 所以自己知自己冇錯咪得

轉電話又要印過卡片
所有工作contact都冇晒
我呢行係靠聯絡搵食
真係唔係咁容易轉
同埋我都係啱啱出嚟做嘢都一段時間
唔係人人都明白我呢個處境
話轉就轉 咁樣好不負責任

唔係呢個意思

最大問題係雖然佢而家見緊社工
但係佢屋企人係完全唔理解而家發生緊咩事
反而係淨係聽佢個仔講 然之後喺度blame我

樣衰得唔得呢

唔啱Channel付出幾多都冇用啦

一齊咗幾耐

好男人

似係扮唔知多啲

我嗰行係靠電話聯絡搵食
唔係話轉就轉
你唔明唔緊要
就算要轉都係要時間
除非我聽日即刻祼辭
我要養家都已經好大壓力
唔係人人都明我呢個處境

佢唔肯正視自己有問題先係最大問題

隻手瘀曬都唔計？
普通襲擊啦喎
你問下律師睇下有冇得申請禁制令

呢啲人唔可以激得
只會招致殺身之禍
只可以等有一日佢忘記我

快啲斬欖
如果唔係就走唔切

但起碼你而家唔需要散咗之後延續個痛苦先
已經比起我好好多㗎啦

呢啲唔係情緒勒索，係恐怖情人

其實你宜家咁樣好危險
睇到文字都好擔心你
不論係你承受嘅心理壓力
定係佢帶比你嘅人身安全問題
搵個朋友/屋企人/信得過嘅人
最近出入都同對方講聲
我驚你有人身安全問題
另外，去處理一下自己嘅能量同情緒
提升番自己嘅能量先
做多啲冥想又好 搵人幫你又好
想你好好保護自己嘅能量
咁你先唔會再比佢情緒勒索影響你
最後推介你睇一本書
就係叫情緒勒索

其實我哋之間都有好多common friend
大家都唔知道佢底嗰陣係咁
我知係咩嚟 不過我相信我冇呢樣嘢
到而家點解咁謹慎處理唔係我怕事
而係有啲人係唔惹得 唔係我唔夠膽反擊
因為如果佢傷及無辜嘅 我會內疚一世

咁我個ex都幾樣衰嘅

真係on99

搵個大隻仔仔揼實佢

唔會樣衰得過我。女仔唔肯坐我隔離，就算得返嗰個位

嗰陣未分手呀嘛
所以都冇刻意記錄低自己對手瘀曬
所以都冇咩用了

我仲要聯絡

多謝修正
但無論如何而家已經食緊屎

唔好心軟
主動搵社工

加油呀

雙sim 卡一個做野一個私人 搞掂 iphone setting 㩒個制就可以熄左第二張卡個來電 但唔影響wts app msg 果d

其實方法好多， 煩少少好過比佢搞到人都癲

你睇下啲內容
如果佢而家真係仲有keep住騷擾你你唔停的
話
都好似是可以申請禁制令的

好多人十卜你架
雖然好似可以申請
不過千祈唔好趕佢入絕路
痴線佬真係好恐怖
好矛盾

你都唔係好識睇人

其實都有同自己朋友同屋企人講嗰啲件事
都有刻意報備自己嘅位置同返屋企嘅時間
不過始終身邊嘅人都未試過遇到咁嘅情況
其實真係好孤立無援 冇人會明
我已經好努力調整返自己嘅正常生活
情感上其實已經放低咗
不過情緒上就係因為
佢仲係不斷騷擾我而好波動
自己亦都覺得講咗自己嘅擔憂
反而令到身邊人更加擔心
但我都係嘗試用唔同途徑去抒發情緒
只不過明白呢件事
都仲需要一段時間去處理
而且唔輪到我處理
希望可以盡快解決到件事啦

對付怪獸嘅人
切記變成嗰隻怪獸

加油啦絲打
要抒發可以上嚟

還完錢即斬纜啊

有幾多位數字要值得佢去還先
如果唔多就少少錢買個教訓呀

咁我真係唔熟佢
但睇見你個位置咁被動 戥你難過
反擊會點？以前試過？

已經處理緊
但係真係唔可以一時三刻做到

我明白啊
我上嚟呻吓㗎咋
大家好多方法都係叫我趕去上絕路
但係我就係知痴線佬係唔惹得

當然啦

多謝

我心有不甘啫佢呃我點都要佢付出代價
教訓我有 但我要佢都有

我會驚變成佳仔女朋友2.0
之前已經試過肢體暴力

我唔認同
識親嗰啲都係拍拖前hormones太多自己當睇唔到

除非真係做戲咁做
做到最絕
不過仲麻煩

可憐之人自有可恨之處

咁係我魯莽 因為我都有諗過轉
都係要花啲功夫 同埋有啲contact無咗
要當新開始

其實都唔太明打成千次係點做到，你冇較飛行模式，定係事後先睇到，困擾個位係睇到打成千次，定係點
電話騷擾係可以報狗，即使用133打，但班狗會大鳩你，話要你上庭

轉電話啦，終極解決方法
他再打電話黎直接叫他快撚d去死
你要比他更加癲
他先會驚左你唔聯絡

你嗰時點反擊

唉 好頭痕 喺佢面前撩鼻屎 r屎眼得唔得呀

同mk拍拖吧

咁大愛

條仔幾歲

想知摟主係個癡線佬口中有幾仁

佢一開始識扮正常？少少破綻都冇？

所以我都唔知要證明啲咩

你呢位前度
有幾種症狀
belonging love依賴性戀愛
control feed
無自信 唔關本身事
佢對住朋友可能有
對住另一半就會無自信
呢幾種係香港男仔常有症狀
情緒勒索既成因太多
不過好似你都拍幾次拖
你自己都觀察唔到 都有問題

之前嗰幾個ex冇呢個問題
不過啱啱嗰個有呢個問題
同我發現嗰陣所以先想分手
因為真係做朋友嗰陣發現唔到
做朋友嗰陣佢真係好有自信

因為依賴 同控制
只要你唔順佢意 佢就會癲
慢慢佢見控制唔到你 佢咪會無自信
朋友個陣 你都唔會控制朋友啦
係對越親既人 先會越係咁

我淨係一齊前知道
佢同佢屋企人關係好好
平時啲嗜好又好正常
做事能力又高 又謙虛
但係我冇諗過同佢一齊咗
俾佢當狗咁洗好得人驚

有睇開心理學書
有興趣可以傾下

唔係大愛
係覺得可能佢十年後會後悔
佢今日對我所做嘅所有嘢
每個人都值得有重新機會
精神病其實冇錯 亦冇人想
希望佢盡快有覺悟
搵到佢真正所愛嘅

佢捉住我對手我點反擊

我驚佢搞我屋企人不了
希望件事快啲叼淡

但係你唔識我吖嘛

係
所以真係冇解決方法
只可以慢慢叼淡件事
然後繼續控制佢自己屋企人
或者搵到一個可以俾你控制嘅人

其實你以為無人會比人控制
香港大把女仔會比另一半控制
比較無自信
屋企背景差
男方比較強
都會令條女比人控制

tg me

言語、動作、表情，全部都係反擊
你下下咁被動 甘心受苦 又驚呢樣驚嗰樣
咁無得搞 唔係話你有責任 但呢個結果係你有份造成

我初頭嗰幾次會以為係一般嗌交
因為我都唔係鍾意嗌交嘅人
所以我都會選擇去遷就
但係去到接近分手嘅時候
我就係感覺俾佢控制到冇咗自己
包括可能女仔一般打扮
應該話係工作上禮貌上都需要
好多無理嘅要求
其實都已經一一答應
但都冇辦法令到佢順心
到嗰刻就知道必須要完

你要知道精神病病患
係唔會同你講道理㗎
少少嘅舉動都可以引起殺機
當刻我淨係感受到生命嚴重受到威脅
我相信選擇自保係會理性過反擊

我諗我嘅case係唔會
因為有其他男仔追
而停止騷擾我
佢嘅目的係
令到我唔會再有男仔追我

下佢一開始拍拖就咁on9

會唔會講吓你生命受到威脅嗰個過程，你點講道理，佢點畀反應
唔係judge你，但你好似一去到啲溝通、理解嘅位，就直接當佢係精神病，直接避過就算

我極度懷疑佢之前拍拖都係咁
佢前幾任都係個女方飛佢

唔會自爆
同埋我唔係當佢精神病
佢的確有精神病
呢個係交到去社工跟進嘅時候
先知佢個病史

知唔知咩係仆街磁石

咁嗰啲女仔都幾勁 飛得甩呢個chisinlo